GME 83 (;´༎ຶД༎ຶ`)

快

出棍未，想溝

用緊Firstrade嘅手足,無論你有無開融資都好
記得要send e-mail去退出佢個"證券借出收益計劃" (Securities Lending Income Program)
最好中英文寫明你要quit咗呢個計劃
如果唔係就算你set幾高限價盤都好
佢都會自動幫你借貨出去
如何check有無參加呢個計劃:
我的帳戶->設定->帳戶現況->(右下角) 其他帳戶功能
Account->Profile->Account Status->(right bottom) Other Account Features

雙胞胎

Send左，要等幾耐

GME 83

移玉步

屌撞機吖仆街

On9= =

依家都夠買100部

已退

從您的帳戶中刪除此功能可能需要4〜5個工作日。

屌佢老母